五大訴求 缺一不可！ 另外可以再加兩個

一）徹底撤回修例
二）收回暴動定義
三）撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四）解散警隊，徹底追究警隊濫權情況，成立獨立調查委員會
五）以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

其他訴求

六）清拆所有監控燈柱，並承諾不再興建任何監控設施
七) 追究港鐵相關責任

仲要記得下面活動

907和你塞3.0
908美國領事館